hkbn 11月 完約 想續 or 轉

求最新優惠 要1000m + 家居電話
留tg

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

放棄啦, 轉台啦, 懷疑hkbn有policy唔俾sales 響度搞續約

係咁加價正仆街公司

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費